放下前度先開始下段關係 定用另一段關係黎放下前度？

放下前度先開始下一段關係
用另一段關係黎放下前度

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

不要太在意

你自己未搞掂 就唔好傷害第二個啦

真啊屌你老母

屌你老母啦樓豬

go with the flow?

推

你想點咪點囉 上嚟問托咩

問你呀

Pish

放下前度先

你對另一個係咪真係有感覺先？

同現任一齊個陣仲未放低前度
佢知道都同我開始
同佢一齊幾個月
就放低咗分咗手年半嘅前度

依家好幸福

未有